［邏輯台］如果琴日是聽日

如果昨天是明天，那麼今天是星期五。請問今天其實是星期幾？

利申：邏輯廢J

星期5

星期日

選項只有 星期1234 冇56日

星期三

(n+1)+1=5
n=3

Where (n+1) = tmr